有無pt可以淨係返夜晚/星期六日？

本身有正職,最好出cash

Big

救生

飲食

Ptbf

補習

我都搵緊補習 希望一個多左3-4千

一個月多

巴打我公司請緊 名店&Event security
✅薪金
名店 10-12 hrs/day 時薪66.5
Event 4-1x hrs/day 時薪100
企鋪更每個月最少報五日
如果表現良好+符合公司條件 公司會安排event你番!
✅工作內容
企鋪主要係企post+簡單工作(eg mark人數), Event主要係人群控制, 但好玩, 多野睇!
*制服需要自備黑西裝黑恤衫 公司提供Tie
*須要保安牌及QAS證書
✅工作地點
尖沙咀, Element, 金鐘, 中環, 銅鑼灣等等
✅出糧安排
1-15返工會22號出
16-30號會下個月7號出